嘗試代入前線驚的心態

無委任證投訴我唔到
有得打人點解唔打
經濟攬炒照出糧，係節日慘d無得同女去街
到時人又打左ot錢又拎左，政府贏左我有得升，政府跪低我最多唔撈，跟老婆移民
諗諗下我先係大贏家
各位mon po sir 有冇補充

唔守警察通例有冇得好似許智峯咁籌錢告？

和你貼 連儂廁

代入之後其實怕三樣野
一就係我睇唔到個陣屋企人出事
二就係收工個陣俾人知道我身份俾人伏擊
三就係成家人被起哂底周圍貼周圍寫

不過三樣野都唔係好覺發生緊

跟老婆移民
傻撚左 香港狗隻個朵咁撚臭正常國家都唔會收
容乜易以為你中共間諜
歐美國家投資移民你又無錢
技術移民又無可能
FF太多